好羨慕台灣人

有得國內旅行
幾個鐘車程已經係另一個世界
澎金馬小硫球一個月去一個都夠玩4個月

羡慕師

見佢哋而家好多已經唔使戴罩
又有得周圍去玩

題外話 印仔一日究竟要開幾多個Po

又十分鐘開兩個post

澎金馬小硫球一個月去一個都夠玩4個月

噉你又吹大咗
一個星期一個外島啦

佢地宜家剩係密閉空間先戴
係香港人先慘到大熱天時仲要成隻狗咁戴口罩

開post師

講緊一個月去一次旅行
唔係一次去一個月

介紹你睇個好貼地既台妹 youtuber
佢就係好似你咁講, 主打國內旅遊
去哂啲離島

如果台灣覺得無事 再開番旅遊就仆街了

林宣又正又好睇
想同佢深度交流

室內都好多人唔戴了

台灣

真係識個朋友今日去左台東熱汽球節
好多台妹好happy

搭車戴

你再嘈我再開多個POST

乖乖女 feel

以前我鍾意睇埋旅行YJ
但宜家佢做起咗之後好似愈黎愈假
無睇了

好想有日可以財務自由

趁仲有活力去台灣用一兩年時間深度了解台灣

台灣宜家d國內團仲貴過往年去日本

奶台師

我都諗住如果有日俾人炒咗我就去徒步環台一次